今朝揸住架車經過啲巴士站真係特別精神

睇住班友一朝早面燶燶咁等巴士 又大風又落雨咁真係呢 都係嗰句 香港地揸車真係好唔方便㗎

睇住啲人要一眼關七睇住條路左cut右cut都覺辛苦

有專車司機坐喺後座張頭等椅度un un上住連登

隔離條肥柒毒有冇hi啲鼻屎喺你度

到時仲要塞埋車
我就係車外面等條友賠錢比我既同時

見住但啲油頭毒撚係巴士小巴度又急尿又屌老母個衰樣

真係好爽

都係個句，香港地渣車真係好唔方便？

好可憐

樓主成世揸巴士

Airbus都唔錯

好耐無坐巴士，最近坐左一次，隔離條C9講電話好大聲，煩到乜咁！

之前有次屎忽痕唔揸車一日 一上巴士見到嗰啲人餓狗搶屎咁為個位喺度嘈真係得啖笑

我想渣露營巴士
唔係冇錢交租焗住要住過種

係要有浴室有雙人床，有廚房
車底仲可以收架法拉利入去過種

陰公 仲要自己揸 番工有專車接送 仲可以訓覺